最後講多一次，如果見到殘體，請舉報

平時連登都好正常

無乜殘體

但係最近爆武漢肺炎之後

連登多左好多殘體字嘅消息

仆你個街

可唔可以translate 咗啲消息先擺上嚟

睇撚到火滾

希望連囝喺站務台出post
搵義工清撚曬啲殘體